Kong Kong Kong Kong Kong Kong

寧願天去收我